武漢都派錢啦

有兩蚊雞咁多呀，仲要係糧票添呀

每人兩蚊? 無漢佬仲有一千萬? 即係武漢根本就無疫情,封鎖無漢嘅目的就係想掩蓋無疫情嘅真相.
呢個越嚟越似係生化襲擊,戰爭行為嚟.

求其做D 野塞住賤民把口
等佢地唔好諗住作反姐

2蚊夠比2次帛金

每人兩蚊不到
支那豬的價錢

真定假 有無咁撚弱智

派陰司紙好過啦

災民還算人嗎?.jpg

多撚謝，點用好？

點止兩蚊，死左唔知幾多人，一人應該都有十蚊掛

可以人口唔係10m呢

支那又嬴

講出黎唔面紅果下好嘢

食草啦

人均2元, 跌都跌左...

跟本就係想同人講武漢唔係死好多人
派2千萬每人得兩蚊，仲有成千萬人呀屌你威唔撚威

有錢收仲嘈，呢班支那狗真係無得救
死左七百幾萬隻支那狗先有兩蚊喳

微博恥笑佢地

派兩蚊真係仲嬲過唔派

咁唔係真係每人派2蚊，係2000萬，有啲人有有啲人無

大拿拿兩蚊都唔知點洗

放心啦 唔會有人拎到因為一早俾上頭貪曬 咁咪唔會有人覺得慘過隻豬囉 因為係連豬都不如

nmsl 同nbsl
一共兩蚊

香 港 國 寶 ： 許冠傑

夠比4次5毛

從4月15日開始，雲閃付APP將分批次、分類型投放各類惠民消費券，其中連鎖超市、社區便利、百貨商圈消費券的面值，根據不同類型按每張10元、20元或50元設定。各類消費券數量有限，先領先得。

仲要用手機搶
老人家表示：.........

姐係派alipay coupon....

呢個劇如果係宜家拍，一定被禁

十分一人有都係每人廿蚊
係咪要感恩呀？
就算得1%人有都係得200蚊咋
唔好兜得咁弱智啦

夠買農夫山泉

因為溫家寶都算似番個人

中國影帝係咁嘅啦

係咪想玩大逃殺？
殺哂其他人咪個人獨得2千萬

屌唔爭氣笑左

人均你唔係除舊年個人口下嘛
死咗咁多

Fake news
一定唔止兩蚊
而家邊有一千萬人啫

兩蚊邊買到

就算成個武漢死咗一半人 每人都只可以有4蚊

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

呢個人鬧完之後
人均收錢又可以高咗

兩蚊
屌你派黎做咩

你又知武漢實際仲有幾多人?可能每人分到好多錢呢

支那人命賤 根本唔值錢 有2蚊仲唔偷笑咩
仲唔同習總講聲多謝

佢地派係消費劵
即係coupon

走咗一半 剩低嘅死咗唔知幾多
唔會兩蚊咁少嘅

廢老可以搭次車